

в файл check_prox.txt копируются прокси, которые нужно проверить
запускается скрипт proxies.py и в один поток проверяет прокси, рабочие выводит на экран

рабочие прокси помещаются в файл prox.txt руками - дубликаты игнорируются

после того, как найдены хотябы 20-30 рабочих прокси, можно запускать основной скрипт parser.py
по мере сбора информации, скрипт будет сохранять ее в выходной файл
если работа скрипта прервана, то он продолжит работу со старого места при новом запуске
